點解MATRIX可以咁勁

呢排netflix上咗，我睇完又睇睇完又睇

因為真係好睇，
你睇下嗰啲上熱門嘅咩不死軍團，
睇到差啲訓著

Netflix自家戲真係痴撚線

大部份都好垃圾，請埋啲打手係影視台吹奏

淨係落心機喺頭幾集

細個仔睇過，大個睇又另一個角度，但幾時睇都係好睇

要有腦至識睇，好深

matrix可以出到好深

最叻係請親都大明星，占美霍士，雷神，花朗，大把人唔知睇咩就不如睇明星

因為編劇兩兄弟睇左好多形而上學 佛教等等再寫故事

第四集仲可以點講

可以睇埋netflix 套sense8 同導演
不過可惜經費太大被迫第2季完左

好多女人好迷Keanu Reeves
佢個look亦邪亦正，帶些少神秘感
加上混血樣貌，女人最like呢種男人

MATRIX算係APPLIED MATH 最強既算式

要環遊世界咁拍
好難唔貴

想問第二集一開始番到錫安成班開party 做愛係咩意思？

而家係兩姊妹

拍少幾部大cast爛片 應該都夠cover

人類就係要做愛

開個netflix 完全冇戲想睇

不過兩兄弟(家陣兩姊妹)打後D 戲除咗V之外都好垃圾, 對四唔好太大期望
俾Neo光榮戰死咪算囉, 又要翻生

追Matrix唔好漏咗Animatrix, 好多劇情補完, 同埋幾條動畫唔同風格, 獨立嚟睇都好正

真係睇到瞓著咗
好似睇谷阿莫已經睇晒套野咁

neo 係戰死 第四集係loop (講錫安反擊) 或者 錫安有危機
經過第三集 neo被回收
女角回收
而錫安果邊將佢地事蹟留存後世
經過好多年 錫安內部出現問題 要反擊 ai
但係問題點反擊 要搵留番neo 佢地
問番佢地點做

ending 可能比人類自由進出網路世界 or 人類重歸地面

純粹想扑下嘢